聖馬可中學畢咗業未畢業嘅入一入黎

依家嘅學生會會長係咪仲好鍾意喺學校打飛機拍片send畀男人？

係

港島第一基佬學校

好耐冇返過去lu

垃圾中學
今年又換校長?